繼O記後，下間收皮嘅會係邊個？

我估pentax, 單反又唔夠Canon Nikon，無反又冇，屌 連鏡都少過人，最撚仆街係香港個垃圾代理。而家個個shift去vlog佢仲on99死守單反影相

Pentax醫療儀器不如幾賺錢，單反部門係俾日本班老屎忽自high用

O記都有醫療部
一樣賣左個相機部門
基本上如果自己間公司冇開發CMOS能力基本上都難逃收皮一劫

醫療俾HOYA拆左骨好耐

外國好多記者都用p記，抗性勁，我擔心富士多d

富士大把文清/囡囡用

之前o記都係啦

富士和P記都有D危
但至少有它們自己特有市場
唔會咁快死

P記d閪對焦可以俾記者用？

M43始終都唔入流

你都戇鳩

Olympus獨步天下

淨係做飛機引擎Costing都賺得多過Nikon

富士好多後生仔用

貪樣靚襯衫然後就沒有然後了

Leica；同時代脫節淨係出手動鏡
蝕鳩死佢
遲早俾sigma吞併

L mount咪自動對焦

L mount咪 sigma 科技
L Alliance

APSC系統佢做得最好

Sigma只係加盟吧

不一定
Af差
舊鏡唔適合錄影

Leica 出名氣
Sigma 出鏡
Pan 出body

佢自己除咗冇長焦外算係幾齊
只係我買唔起

M43 O記都做得好好

係個班智障仲攬住啲舊嘅當寶